隻ear mon爆撚咗殼

整翻同買過隻都無謂,

因為都會用嚟做啲音樂嘢,

想試下改cm, 巴打推介邊間鋪做reshell?

唔撚會去含完,

ordio啲手工靠唔靠我住?定R-studio?

推推

直接整隻cm好過
改過模路過

好耐冇聽過人叫mon
btw你隻野本身唔太貴既話直接整隻cm好過

其實好多人叫 ear mon, 尤其係舞台音響或者音樂人

咁緊係講緊非職業既領域
而家新耳機都少左用monitoring做賣點

IEM

係喎
柒咗

連se215都叫monitor啦

諗住拎去ice lab 改，

見佢好似幾有心做，

用咩料、會砌咩單元落去，

點調音點走線都講得清清楚楚。